[旺角黑夜]義士屌你老母

對唔住大家句屌你老母係代前線義士屌9你班三毛既！
真心義士做乜我一定支持 場運動能夠去到今時今日係因為各界既團結 勇武同和理非既結合！
你班垃圾三毛想分化我地？我屌晒你地老母！
每次行動之後需要既係檢討 完善戰術 調整心態

謹記
不分化 不割席
不撤不散

光復香港 時代革命

8.5全港大罷工！

歡迎檢討

我愛香港 我愛每一位前線及和理非

認同幫推

杜絕三毛

光復香港 時代革命

推推推！

史上最強內鬥只有共狗！

尊重所有自願留低嘅義士
不過有證據顯示有可能有鬼
有冇方法喺唔使捉鬼嘅前提下防鬼

唔再 不受傷 不被捕？

三毛在大陸 大陸都係犬

sorry借位宣傳
幫手推俾前線手足睇！

［前線路障快閃團］簡易快速拆鐵欄攻略

呢刻諗都覺有困難 真係要大家今次之後調整翻個心態 唔可以死留 留意同狗既距離

明顯有狗扮示威者
引你地留低
不戀戰
不分化 只是各自轉場
be water

要 講溜
每一位都係相當重要
缺少任何一位都會影響成敗

三毛今晚全力岀動

Bless hk. 大家一定要加油

三毛為咗錢 無人性 就係三毛 無思想 正人渣

共狗滲透臥底係慣常技倆亦係最強手段

團結係我地最強既武器呀手足！